有打過LOL

都知道主堡一日未都有得反勝

they won this battle
but we will win this war

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po